大眾書局宣布全線16間分店周四結業 早前有分店欠租

在全港擁有16間分店的大眾書局，早前遭業主入稟高等法院，追討黃埔花園分店自今年2月起拖欠的租金、服務費及推廣費等款項逾52萬元，並要求大眾書局交還舖位。

新加坡大眾控股有限公司今日（18日）公布結業消息，服務香港超過40年的大眾書局，受零售巿道持續低迷影響，旗下16間書店由3月19日起全線結業。有分店今日提早落閘，員工在店內清貨。

中聯辦正式壟斷大型書商啦

之前先講緊如果大眾都執埋
淨係得返三中商
點知...

仲有咩地方買書新界HK

新界
多咗HK

黃色書店list
(1) 義守書社 (書店) - 柴灣
(2) 樂文書店 (書店) - 銅鑼灣
(3) 序言書室 (書店) - 旺角
(4) 見山書店 (書店) - 上環
(5) 樂文書店 (書店) - 旺角
(6) 生活書社 (書店) - 元朗
(7) 森記圖書公司 (書店) - 北角

咁突然
仲諗住有平書執

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人